# Настройка системы
Усправление и настройка системы происходит через конфигурационные файлы и базу данных приложения.

## Клиентское приложение
Все конфигурационные файлы находятся здесь:
```
[папка_с_исходным_кодом]/src/app/shared/configs/
```

## Backend
Небольшая инструкция по навигации по коду:
Есть 1 большой проект с несколькоими сервисами (LynxMRP) и 1 маленький проект с файловым сервисом (LynxFileServer).

### LynxMRP
Все сервисы расположены в папке ``src`` в корне проекта. В каждой папке проекта есть ``appsettings.json`` и ``appsettings.dev.json``. Первый - это конфигурационный файл для работы в peoduction-среде, то есть для "боевого" режима, второй - настройки для тестирования и отладки приложения.

### LynxFileServer
В данном сервисе конфигурационные файлы идентичны проекту LynxMRP, и располагаются по адресу:
```
[папка_с_исходным_кодом]/src/file-server/LynxFileServer
```

## База данных
_В ручнуом режиме можно внести **любые** изменения в систему, но только в крайнем случае! Система накладывает определенные ограничения и методы для обработки данных, и необдуманные действия с ручным исправлением в БД могут привести к необратимым последствиям!!!_

Итак, у нас имеется база данных ``lynx_constell``, в ней есть таблички и в них содержится информация. Как было выше описано - в БД можно внести любые изменения. только необходимо понимать за что какая табличка отвечает.

### Пользователи
* ``users`` - все пользователи системы;
* ``roles`` - роли системы;
* ``roles_to_features`` - определение возможностей определенной роли;
* ``features`` - справочник разрешающих возможностей;
* ``feature_groups`` - группы возможностей;

### Предприятие
* ``departaments`` - отделы;
* ``organizations`` - организации компании;
* ``contractors`` - контрагенты;

### Справочники
* ``projects`` - проекты компании;
* ``objectives`` - цели заключения договора;
* ``legal_entity_types`` - типы юридических лиц;
* ``specifity_of_work_dictionary`` - специфики работы;

* ``first_adder_of_entity`` - таблица с информацией о том, кто первый добавил определенную сущность в справочник;

### Система согласования договоров
Вся информация по **Системе Согласования Договоров** тут.

#### Сущности
* ``addendums`` - приложения (доп. соглашения, спецификации и т.д.);
* ``procedures`` - процедуры согласования договоров (в системе оно просто "договор");
* ``contracts`` - договоры (принадлежность документа в связке "организация"-"процедура договора");

#### Документы
* ``addendum_documents`` - документы приложений;
* ``contract_documents`` - документы договоров;
* ``uploads_to_procedures`` - прочие документы договоров и приложений;

#### Чат
* ``chat_messages_to_procedures`` - сообщения чата процедур согласования приложений и договоров;
* ``chat_to_uploads_for_procedures`` - вложения (файлы) чата;

#### Соединительные таблицы со справочником
* ``procedure_entity_to_coordinators`` - связка процедуры согласования договоров или приложений с согласователями;
* ``procedure_entity_to_objectives`` - связка процедуры согласования договоров или приложений с целями заключения;
* ``procedure_entity_to_projects`` - связка процедуры согласования договоров или приложений с проектами;
* ``procedure_entity_to_specificity`` - связка процедуры согласования договоров или приложений со спецификой работ;

### Прочее
* ``uploads`` - все загруженные файлы;
* ``notifications`` - все уведомления;
* ``_EFMigrationsHistory`` - _просто не трогать!_

